(男)著開乜白鞋去街？

好耐冇著過白鞋，想買對襯下衫，但唔想Stan Smith, superstar呢啲，運動鞋ub嗰啲等等可以唔洗講，因為好少用運動鞋當平時去街用

我見過Fred Perry嗰啲係ok，但貴得黎好似好單調好薄料咁

本身接受到呢類，但有冇多啲推介下？

質量唔想太差，不過有冇啲below 1000既？

ub uncaged

石地皇

stansmith
我知你話唔想
但你筆直係呢對啦屌你

你係靚仔嘅 人地會望你個樣
係柒嘅 無人會望你

所以著咩都是撚旦啦

呢家仲興呢對咩

H&M 100蚊一對嗰啲

以前著過呢啲fast fashion店既鞋，真係秒速收皮又唔好著

鬼佬白tee=型
毒撚白Tee=忘了愛

Balenciaga

樓豬貼果對幾錢？

型到震

Reebok classic

回力牌

Reebok classic club c 85

質你老母量咩

邊個會攞ub去做運動 出街一流
啱啱先入左對stan smith boost

白鞋啊 on9

加多少少買common projects
一步到位

多謝介紹先

好似聽過要1500up?

sorry，中文f

巴打一定係毒撚

vans屎始祖

tiger囉一係

Feiyue

mmm

Air force 1

gay

鱷魚仔都幾靚

Ub邊到買最抵

Tiger

German Trainer

香港門市要3k up(lane crawford, kapok)
上網買最平正價應該係2.2k

axel arigato都ok

Dr.Kong

Puma ignite evoknit

German army trainer，質素唔錯同幾平。大約350HKD，但運費要120HKD

乜鳩呀

前幾日買咗
香港賣900

個人幾鍾意

著出街溝死女

白飯魚咪啱你

著開air force

以為你著緊對厚襪

根本就係襪黎

NMD

Eqt support ultra pk 記得就1000樓下 同埋個全掌boost 底同ub 底一樣

Converse

Pump fury我覺得要黑面白底先靚

[black][/black]

我都覺得幾正

Palladium

經典

但有乜途徑買到？我見gat有啲brand賣到幾千蚊一對

琴日買左對新新果d白波鞋太運動好難襯

Nike blazer

質乜撚野量
你買好撚多對呀量乜撚野

白飯魚

Shoe like poetry

買左幾多錢? 都幾有興趣

Beckham 著用

sperry 500$內
哩對我由中學著到而家30幾歲
中間著爛左5對又買對新
襯牛 短褲 chino 一流

1K唔洗著鞋啦